莊定斤打手點睇香港人反送中反咗年半佢就用行動endorse中國司法制度

衰妹花式能9😂😂